荃灣驚現兩米長大黃蜂

之前行過見到有間新開招牌叫博派麵店

估唔到佢夠膽死真係用變形金剛做招牌仲要整隻大黃鋒係到

版權問題問咩部門？

幾時開間狂派飯店

孩之寶 捉人幾勤力下